講下自己遇過最淫既女仔

之前ex讀女校 有一晚佢話整左handmade 曲奇比我，叫我落去公園搵佢，之後傾左一陣計就騎上黎我到 仲要拉我隻手去渣佢個胸，之後第二日上左我屋企
協恩女仔真係正

有30正評加圖

留名

起身返工啦

Ex黎，未一齊就約我上佢屋企
然後借啲'E'飲酒扮醉就騎上黎 然後
後尾經常主動撩&自動波

正

之前返大陸做野溝左條女一齊左同居埋，佢中意裸睡（著底褲冇bra), 同渣/含我條丁，話手感/口感好好

大陸妹梗係趙完鬆

有個fd食食下雪條話，其實含撚咪咁樣架

唉 ff少陣 你只係一個死毒撚

願意比你口爆完再追住含到乾淨為止算唔算？

利申：ex係外國人

好想試一次

唔係同你個ex

都唔係同你

等睇姣絲入面話自己好淫

不斷影淫照撩我扑野

圖呢

圖？

話幫我補返件衫，因為穿左個細窿，又話夜晚方便，跟住嗰晚真係上左我hall，之後有人想知再講

往事只能回味

中間果條?

唔開樣啦,始終人地冇做錯事

冇個掂wo

鬼妹真係好得～但往事只能回味～

咁一定係superwomen
用左幾多支美極？

識食，但也許連扒都無得食

樓主唔係馬黎架咩 係馬場周圍走
唔搵返個騎功好既女騎師點得呀

Ok wo

好撚豬

搭巴士坐車尾 嗰時係冬天
除件大褸落嚟cum住我哋兩個之後就捉我隻手入埋個bra入面揸佢個波 另一隻手就拉開我褲鏈幫我打飛機

女朋友？

冇人想知, 講左死全家

Ex黎
有一段時間好耐冇見 之後佢約我個一日好撚早上佢屋企（朝早7、8點）
上到去一開門 屌你老母著左件低胸半緊身背心+黑色bra 佢本身都有C、D cup
入到佢扮哂野要我同佢訓 上到床邊睡得著

後尾諗返佢平時都唔會帶bra訓同著成咁訓 9成9係一朝早換撚定衫黎引9我
不過往事只能回味

@fftoomuch
巴打加我入群得唔得

波多野結衣

佢本身叫你上去做乜?

好耐冇見 難得個日得閒咪叫我早啲上去 係冇預到佢淫撚到咁姐

每日同我做三次

條女係我自己左手

同一個識左幾個鐘有男友嘅女仔扑左

實不相瞞
樓豬係精算師
月入100k